十年債息跌返了

無事喇

債券又拍賣成功
債息又跌

而家只係驚加息同美國政府財赤

息暫時唔會加住

所以,股市GOGOGO!!!

美國長期財赤，可以唔駛理

銀彈ready

不嬲印錢

債息跌，又驚加息？ ？？？

加息好似唔係債息

債息唔洗睇咁重故事黎既姐

咁是咩？

千升！！

真

但債息會跟銀行息做調整，因為如果我放銀行都會有2厘息。相信你唔會要只有二厘息嘅債掛？

納弟黑期升緊二百

SING JOY

納dee準備大爆發

菁蒼派準備滅門了

可以睇吓依篇文

我尋晚做返全蒼派

但高J左

低位走晒，做咗窮倉派